一人一句同新假期編輯嘅講嘢

成班不學無術既死廢柴

我屌鳩你新假期

教壞曬d香港女仔

屌你老母垃圾，雖然影響唔到我，但見到不停出Post教壞哂啲港女就嬲到爆
平時唔多留言，但想屌好耐